點睇myradio開始對白兵有微言？

點睇？

6日1000 view 都無

邊條熱白城負皮？

MyRadio有D似2000年既ATV

作為播放平台 / 頻道
主持人自由身（冇底薪）
節目編輯自主（可直播或錄播）

因為叫人投熱狗

你走先啦我頂住

唔係教主入左廠洗比白兵條傻仔上去鳩up？

點解唔可以對佢有意見嘅？

黃毓民：將希望完全寄托於美國身上其實係危險。

個台啲主持好水皮
台長亨利加個on9
個on9成日搭錯線
得把聲

My台只聽毓民、台長Julian